其實我係咪唔識點樣拍拖？

同另一半一年幾多 以前會日日見面 唔見一至兩日都會好掛住對方
而我知既係拍耐左緊係會淡 唔見幾日都無咩所謂
但我只係覺得我依家既另一半好似對我小左份關心
每日既對話 同普通朋友傾計無咩分別 理會我既時間小左

究竟係我要求唔岩 要佢理番多d我 定係咁樣其實係正常？

正常 前ex 熱戀期1 week 2次sex 去到第二三月就1 week 1次sex 慢慢1個月2~4次 8個月感情分手 帽已戴
利申 絲打 以家唔拍拖 玩sp 就黎有第三個仔仔

咁你要同佢好好傾下啦，如果你想繼續一齊

可悲

pmed

你前ex咪又係sp

你都唔明 之前係有真愛

講左幾次佢都無理到

咁快有sex

你覺得佢係咪仲愛你先?

態度強硬d, 一定要逼佢傾，唔肯就收皮

如果以前日日搵 宜加一個月見2-3次平時無whatsapp咁叫咩

玩撚完

叫免費雞

我成日都會咁諗自己 覺得自己好on9好低賤 但我唔想咁睇佢

對唔住樓主 無心騎劫你個post 只係見到你咁講有感而發 覺得你已經好幸福

鬥慘大會開始

其實女人係咪死都要搵番一開始個感覺?
咩叫一開始個感覺?
係咪冇左一開始個感覺就會死?
你覺唔覺因為個所謂既一開始既感覺就分手真係好撚on9?
點解永遠都追隨於一開始個感覺?
如果你真係求一開始個感覺既不如拍散拖 日日換新仔就算啦

我覺得係仲愛既

如果我好似你咁一定會放手

我覺得要維繫一段感情 如果當中無左一開始果個感覺 其實好快玩完 唔係指成日都要有果種感覺 而係最基本係比我感覺到佢仲係好愛我

插沙求教 如果感覺好多都日常化 好似平淡左咁 可以做啲咩去令對方感覺到我仲好愛佢??

留名學野